[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2044)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

fast

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

筆字亮?職乞傻西 (Lil.Xan) (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

痴撚線

提子差小小

當初試過買葡萄牙U21半場落後三球
最後下半場連入五球Cup

可以5:3??

G持

支持劇本

半大全大收錢

你咁講, 好快就4比0

買左波蘭盤點輸

諗起前鋒半場13 完場53

岩岩有人講完4:2就0:3，再講5:3又出事喇

提子瘦蚊仔撚到連登仔一棟都無

烏克蘭

半客5.5

提子開+1盤都要輸

半客求敗

樓主bot9

十個gel頭仔我都唔驚啦今鑊

Mexico

未完場

4:3都收貨

狼隊個兩條葡兵唔識入波

波又攻

買左半大全大gel 好頭

串起哂四場鳩買試運

國際賽好難賭

其實買波蘭都係諗住搏和
有冇人勁到買埋客勝同晉級

半客炸

買左客勝5.6

早排贏咗啲 呢埸推咗一萬蚊提子上盤
睇黎又要重新起機

祝羊 我有睇你post

諗住呢場穩穩陣陣

應該gel得

再一次證實 無穩陣波
長賭都係豬

集氣

咁重飛都買
馬會同路起碼都skip 啦

波蘭屌多球

4:3都偷笑

屌夠6球就穩閪陣

見外圍最尾都仲陰d陰d咁落 諗住都ok

提子即埸半一
應該冇了

U乜乜系列買大細波仲好 每隊實力好鬼飄忽

如果開4:3 收得返個本 戒波了

輸夠10 球去, 横掂都係輸, 輸撚到你班乞衣仔扒地走

諗住佢地連贏咁多場

細提子大圍輸，大圍要追數，今晚上盤凍過水

主讓1球?

你睇下提子大炒人果d 埸數其實讓到好深先開到

波蘭有一球係底線入

我都係走數狗快d jer我

希臘u21 有冇人同路

客+1？

奧地利u21 x巴西-2 x波蘭

5:3

奧地利 u21 盤 fg

1點輸半博全啦

UEFA 大莊

好
到屌希臘
生性

發左個夢 見到細提5:3

夢想成真

希臘

土耳其生性呀 要羊呀

土耳其幾好
最衰冇盤買

希臘生性呀
要贏

神奇更衣室 4-3ft

奧地利紅牌未呀

有5:3我派1000蚊

見佢主w都有兩倍 忍唔住買咗 冇跟到你希臘

lm

希望有 唔洗派我了

Lm 1000$

1 3

我了

提子

追得果一球 有鬼用咩

我就唔撚信 開到主其他

又一人踢半場？

發功了
劇本來臨

🍇走盤plz

想睇啲人gel到5:3

Ok

走盤夠 不求你贏了

靜d 先
90分鐘先gel

對上一次讓咁深 半場比人炒3粒 好似係我曼對白禮 個陣好多師兄叫客其他

奧地利4連c

葡萄牙上力 下盤等輸啦

Ok
幫手gel 上盤

屌你地.....1比3 就諗住gel
盤都未走呀, 你話平半都執到一半

神奇更衣室

邊有咁多奇蹟上盤呀

入多兩球好啦 下盤頂住

點解d 小朋友會咁多波入？

4:3表演食屎

下次試下買大波 即刻唔識入

頂埋客勝可以嗎

唔洗食 因為會開5:3

提子5:3

輕鬆10分鐘1球岩岩好 上盤cashed

上盤gel

1球咪算囉
大家有波入

坐走盤望全格
20拿小提子fans

睇到提子條barcode 好驚

買撚左下盤都驚？不如咪撚賭
上盤都未撚驚

波蘭入波都唔洗barcode

上盤5:3 就收錢
驚乜撚

瑞典大
黑山大
兩場英盃大
大波魔人

提子快入

廿分鐘只是夢

廿分鐘 閒閒地都入番十粒八粒 上盤又cashed

提子easy thx

提子似冇氣 似no goal了

波蘭入多幾粒算啦

波蘭咁都輸盤我去cut ac了。。。

點解可以㩒撚住人黎打都攻唔入 人地就輕輕鬆鬆入3球

德國咪又係咁sosad

因為馬會開左盤

cut得啦 10分鐘夠入4球

Gel 得太明顯

場波無人理,黎黎去去都係班下盤友曲線gel, 你地真係夠好心機

講下野都唔得
好惡

仲有7分鐘 下盤真gel頭仔全面上水

波post 而家唔比gel頭

土耳其快入

幫你屌下

炸得好

屌 打緊上一句諗緊一打就入咁爽 原來炸

場波冇人理 咁撚有心機上連登

唔好咩

波蘭點頂
仲有成分鐘

hi do u love me?

Lm

😘

me

點解一樣係u21 一邊廿分鐘半大全大 另一邊仲係0-0

因為注夠重囉 屌佢老母

Meeeee

留番驗腦啦

烏克蘭下半場好似無射過波

抽中你比我驗腦ok?

無錢驗腦 lm

友誼波 打和算啦

土耳其快撚啲羊

巴西果場點睇

我從來都不做乞丐

Scotland係咪食硬以色列 以色列作客好似唔識踢波咁

以色列三連勝

我

LM

Me

派錢同lm乞錢一樣都是垃圾

Lm 我了

咁你又留？

意粉個陣想比美帝屠？

lm.

ME

羅馬尼亞有冇機會轉盤？
點解咁多巴打買黑山

大丈夫 一言既出駟馬難追呀

屌你老母 奧地利個場又係1球都無。。。

1:0喎

我屌 原來我未更新

唔知點解每次唔mon波 去睇完av返黎就贏錢

我的好手足 shy巴呢？

今日有荷乙又唔開

意粉角大？

半大左

希望巴打們記得抽

聽日有場重心 我愛隊 696

Tg eigggggg

我派左咁多次 都未試過被派

想要波蘭again

same

美帝個陣得pulisic見得下人

個個陣都咁撚柒 好撚柒難買

葡萄牙u21 幾時先派啊

我愛你

係咪痴線 上波po開始覺得好無聊 一係小學吵架 一係cd rom乞錢 一係報假 一係gel頭狗 不上了

走啦你

點樣pm 你

點搵你

點比 戶口號碼你

躝

tg kennethkuma

笑

l m

派得啦

係

Kenneth 唔好咁on9啦

28808498唔好掙飯食

我都愛你

李加誠？

29849829
唔好搶飯食

多謝

派過咁多次 終於比人派返次

買意粉即場先 美帝個陣真係柒到

ching好靚仔

alter 撚左咁耐人 仲有人信

巴西半大

cd rom多到

我愛你 alter

yes

瑞士果場要咩？

留左ac既巴打可以戒賭了

有呢場？

係咪比戶口你會派？

今日冇瑞士喎清

窮撚求派

瑞典

意大利啦

啲人係咪唔會追下po

40025472

你又唔講咩事

81028332

81772664

查爾頓 牛津聯

scotland有無同路

無盤玩....

牛津聯 晉幾吸引

應該和

唔怕鬼？

23382338

原來係咁

訓撚醒輸撚左
屌你個閪

鬼係國際賽到得唔得

唔好搞我意粉都ok

都話推落海

班傻仔啲戶口鎖晒未？

要翻身了

買左咩 今晚好難會輸...

想gun

聽日696

巴西半大未

講完呢句通常之後都會...

同路啊

提子讓和格

提子2.5b
瑞典主勝

回飛就唔好買啦

巴西1分鐘換走泥馬

重新推
格連森林

1點果場重未派

提子場難玩 skip算 覺得細波/和

U21唔派點買

半一 1.7真係少開全格

諗住訓醒收錢
不過算啦，300本，咁諗無咁心痛

妹下妹下又夠鐘乜柒都冇買
又羸

點解巴西要1分鐘換走尼馬？

出場呃出場費

瑞典刷c

意粉㩒屌

法國

但係入未

覺得細/和 唔係100%買下盤高水搏咩?

意落飛落到

9.5b?

呃左我半大..

半一1.7 贏一球真係寧願唔賭

有尼馬一定半大？

告別賽

以色10

1:0 以色列

蘇格蘭上場踢到識飛今場

發覺上盤!?

意粉入未 幾時肯爭氣

教練應該唔識教

瑞典 黑山入未

屌你老母蘇狗

再黎禁屌全場但一粒都冇

今場唔會

法國出哂力 係咪假像

有波入未

地球停轉日

sakho仲有得踢國家隊

瑞典C呢？

半大

7.5b?有冇同路

友賽巴西成日妹 咁上下入一球完場

想足2先入

足入啦

牙c牙

靜撚到

yaya banana

1c

屌悶撚到

波蘭刷c

4場0比0

俄仔美帝兩場下盤都比人屌到爆開咁滯 點頂

黑山比人按屌

-6c

d u21幾時派啊

非洲佬得咁好

天光啦

無睇陣容 意粉好多都後生仔黎

2c

頭場派了

3c

買左4場 1球都無

瑞典黎料 金ccccc

要左俄仔黑山表示好辛苦

巴西終於入

巴西半大-1

提子好波

巴 1:0 半大到派 濕紙巾

蘇格蘭1-1

意粉幾時肯贏波

瑞典入未

以色列有即場一定追大波
死狗會

買左意粉都打定輸數

4c

瑞典1-0

入

瑞典goalll
黑山 半主埋

比多球瑞典

瞓算啦 對意粉無希望

黑山唔半主 都半客

終於有啲波入下

scotland 好波

呢場最好買又唔開

國父睇中邊場？

屌你意大利訓醒未

狗會唔開荷乙 大波到cls

羅馬尼亞goal

一齊瞓啦 無望 新兵黎

蘇cup埋

好波 黑山

法國會有幾多球？

今晚係得以色列果場大屠殺，瑞典都有可能有1-2球，黑山應該仲有一球

屌 葡萄牙半場比球證食左一角

黑石21分鐘有飛 我唔識睇

same road
覺得瑞典+黑山可能有2球

係得2球有小小支持位，信心唔大

頭先早咗入黑山1.5/2大，希望食到全格
瑞典我等佢升高啲水先入

呢場唔係假波？

0.96落到0.85

意粉佬半主開唔到斷4x1

黑山下半追和ok?

已經買左呢2場1.5/2

包皮

包皮戇鳩鳩咁受傷離場

我就係果下一見到就即刻跟住入

我提早左入,得1.8,1.9

贏到就可以

派fg未 想補飛就訓

比提子21斷我6串7半細

包皮都無埋 除左基沙文仲有邊個識踢

法國個場應該得一球

意粉又無入球屌

怪尻自己唔睇陣容 出啲垃圾

應該烏龜會贏埋 急落飛好勁

意大利走地點睇？

大波數據睇唔到變動但美國作客20場只有一場00，所以應該都有一粒

1-0ok?

1:0 2:0都有機

唔易嘅 主練兵...

黑山又有1.5/2
等升水再入小小

波蘭12m

提子rc

仲要提子rc

葡萄牙全餐

查爾主勝 牛津客勝頂實

12碼重射

U21同國家隊都輸盤

屌 禁入去買就即克入波 最近真係黑爆

12碼重射同一個位

蘇格蘭3:1

提子2.5大

意粉個場開始有攻勢
屌住1k 大先

法國1-0

銀河唯一

提子果場比多球

無睇直播 但見走地啲賠率...唔多掂

瑞典半4c 停到而家

垃圾意粉一粒都無

一球應該有

12碼！

黑山miss12m

黑山隊垃圾 12碼被救

屌

屌意粉入未

屌呢隊垃圾 要backlist

唉屌。輸撚到要戒賭了

波蘭

-1c

意粉又打假 扮禁屌和波

意粉真係抵佢咩盃都晉級唔到

兩隊都得勢不得分
又要用金句
垃圾唔入比人入啦

意粉美國鬥磨

有冇手足知道點樣先可以戒賭

意粉飛機

瑞典會唔會半4全4

你唔係之前六合彩收左10皮咩

斬波斬出甲界 睇緊學界？

開賽前睇中英盃2場全大唔買
走去買提子大波

葡同波兩隊真係完全鳩HEA

屌 又越位入波

估唔到瑞典9.5角細咁收$

半1全1 同半4全4

提子果場 第3粒真係咁難入咩屌...

不如咁講 意粉個場 第一球真係咁難入咩屌

俾多個c真係咁難咩

完全無可能一隊紅左另一隊完全唔想攻咁

法國入未

如果美國 1比0就fatfat

仲諗住意粉最少有半格 諗多左了

痴線架後防自己猜 DLLM

提子果場入到多粒抽2位互含啦

吹雞算啦踢乜鳩

是撚但啦完場啦

意1:0

絕殺好波

意粉

終於絕殺

同對波蘭果場一樣 鐘意絕殺

嘩咁都絕殺

屌意粉好波

不過下場都要backlist

屌 波蘭 又差球

呢半格真係得來不易

半格照殺

正氣意

屌意粉細波咁樣全格變贏半

黑山逼害

咁都得

法國比多球

1.7半格 ....1.35 哇 足水

朝早繼續 亞軍延

垃圾黑山

提多你地一次 696絕世重心

又羊錢 易賭到

8點有咩心水 分享下

迪巴拿

半主有無機

盤啦

得番一舊 岩岩 比提子玩死左

偏高水半場贏唔會買

咁留番玩696 算

696必贏

阿根廷未必食到盤

最少都走盤

要賭都係賭下盤

買左下盤？

100000000000000%下

等睇飛

6:15 apps收左皮 買唔切 有機會下次

未買

730開返

咁我食完早餐買囉
你好有信心?

亞軍廷100%

笑左 3.45堆波 又避左劫
見好多人針多過羊

呢d垃圾波好惡賭

0800 點睇

避哂，勁鬼

8點個場唔抵買

有球王美沙

阿根廷 9.5 角球大 @ 2.05
阿根角 10.5 角球大 @ 2.65

8000上盤啦 客隊上場妹到

鳩蛇早晨

早呀

跟

1:0

咁快秒左

駛唔駛咁快呀

....

早幾日踢完半4全5仲買角大

1分鐘goal

阿根廷好波

Icardi

我呢排針之餘 重要頭十分鐘就收皮

我想買大
本身諗住等1.5/2
依家唔駛等啦

和氣生財啦

迷卡了

456

3.5s

上盤補埋飛點輸

$10 客

亞軍廷冇左d大牌球星仲勁

艾卡迪
墨西哥成隊都

大陸仔？

秒糕
下盤真係狗先買

9.5 8.5 7.5s 一路掃到落5.5

客ng

8+1美斯又反手gel

8:30細

角細

7.5大入得？

Winning
唔好咁敏感啦

下個會到lamela入波

1.43咋喎

伊卡尔迪

入ng好過

有冇出戴bra拿

17號踢完半4全5
依場仲買角大要反省下

阿根廷就算出副選做正選都唔會比迪巴拿正選
大巴拿係咪阿根廷仇人 明明換左教練

上場咪正左，今場輪換

唔洗理佢 on9盲反

I
佢去左約人玩呀

真係不了
亞軍強陣主場出擊
主屌左上盤
仲要左小小讓主

主盤 補客win 仲有乜嘢補 和？

買角細

兩隊控波控完場吧

主盤2:0左未?

反生哥感覺翻曬黎

理得你乜撚尾盤 買完訓醒收錢
波蘭盤✅
俄羅斯盤❎
意大利盤✅
法國盤✅
阿根廷盤 拼埋個和波

Nba大家買咩

又黎秒goal無半大定律

買左7.5b

果1c應該係意外

秘魯2.5s

有無秘魯半和？

0:0 半

角大黨上定ifc先？

兩隊換左人又唔同環境架啦

入左角大懷疑人生了

秘魯入波未

阿墨兩隊妹到

即場2.2

比我走盤ok?

主2 不問價入！

不了

我屌！ 秘魯點會咁快入到架！

屌你老母泥膠

主隊快啲整多幾十百千萬個入球啦

點解你要咁對我

秘1:0

Jump哂

哥斯達尼加近5場全大波仲有人買細

Magic 220.5s

5555555555

反手？

今日場天皇盃係決賽黎？

Yes

泥膠半埸前可和嗎？

下半場先 好嗎

人有三衰六旺

阿c牙

買左10場
輸足6場

下場先 好嗎

上番來

半和！yeah！

泥膠ggggoooaaalllll

哥斯達 gel

秘魯1:1
半大又goal

頂住好嗎

最後一場8強
4強12月16先打

爽屌！

秘魯泥膠是但一隊快手入多球

秘魯半場完之前入多粒好嗎

阿根廷又想玩嘢

阿根廷🇦🇷 角都唔刷

今晚賓賓係咪派錢

屌你老母殺半主，兩隊死全家啦

琴日4k輸淨700 一陣諗住696xthai搏盡無悔了

1.95既半主

5.5b有冇

緊係要賓賓喇

細啦

1.95都開唔撚到 屌佢老母

咁你又慘d嘅
我都豬撚左2k幾

刷角未呀屌你老母

4.5b

友誼賽都一星期約兩次
安排咁撚hea
唔怪得hea踢

協議半和

高士路還我血汗錢

一陣又2:0又係搞笑

賓賓對印尼個場，踢到好似街場，廢到

依家入角細可以回番小小

垃撚圾，兩隊都唔刷角

thx
696係作客？
我睇球探係696主場

運氣>睇盤

4.5b有冇手足上船

入撚左入球細
希望可以回返小小

細 上左

3.5s🤔

又針
星期六先玩了

補細

針邊場?

墨西哥ng

快手入多球 唔好走盤

瑞典個場真屌哂鬼半4全4

角細同細波買左細波 垃圾

Impossible

Ys，一開波有講3.5s

33333333

呢場會半2全2

等緊4.5

屌佢老母班垃圾全家死啦屌，兩隊空難死屌你老母

我買果陣得1.64😂😂😂

正定反？

邊場？

希望個球係墨西哥-6入 /假波12m

都係錢

用甲府嗰球場

總之無買

邊隊？

日乙點贏日職最強

入4.5s無耐就有c

呢2隊隨時搞完一大輪走盤

練心了

-1爆 勇者

444444444

就快最重要既15分鐘 買定離手啦

你頭先都好似入左4.5s🤔

開角細都要練心

Meza走了 準備入球

係4.5s 6.5s

5.5s 練心

利申: 50分鐘果時已買

0345場英足盃 英議聯打英甲

all in home win?

阿根廷入多粒啦

2分鐘一球到尾
厲害了

法丁都未必輸法甲啦, 盃嚟架嘛

2.5s練心

墨西哥入未

你贏左放心

入波呀迪巴拿

泥膠cupped

哥+1

阿根廷

ok

注項已被接納 : 1
交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額

1 接納

5203 主客和 星期二 18
阿根廷(主) 對 墨西哥(客)
主客和
主@1.05

$ 20.00 $ 20.00

水泥GEL

走盤大家開開心心啦 好唔好?

支

5C

6C

faked sor

咁都無

5.5s練心

軍入未

1-2 哥cupped

完場吧啦 成日都係賭埋呢啲垃圾波

6.5s重注黎希望沒事

2:0

Goal2:0

哥斯1達gel得

尋晚亞洲三巨頭幾正氣

迪巴拿ggggoooaaalllll

戴巴拿勁到

兩場友賽賽果角球數一樣

我愛迪巴拿

老墨始終都係垃圾

戴巴拿我愛你

厲害了我的國

出5分鐘入波 正選咪456

屌你亞軍庭終於開大

力頂3.5s

同幾日前個劇本一模一樣

冇錯 比佢踢夠一百場都係同一命運

劇本都一樣

係時候講句買下盤既人係咪要驗腦
尤其係d隔離登反手事後老屎忽

2018仲有人買墨西哥
驗腦啦

2.5s力頂

6c

Diu

7c

7

仆街

5.5s 6.5s

依場乜撚都無買

5.5 6.5

8c

8

6.5b奇蹟

7.5b咁都開到

Btw頂住9.5s

角細輸翻 半2全7 馬會又贏

準備IFC

奇蹟8c

哇 咁樣爆c

中埋7.5

刷啦刷啦

cls波

5.5s 6.5s 7.5s

無買

做咩突然爆角既

cls

屌你亞軍廷，入波咪入波，爆乜撚野角

9.5s 數落去個位

好彩7.5b保返我

我愛阿根廷 贏波仲肯刷

好撚彩無買入到角

最後十分鐘4c

做咩唔買

戴巴拿

輸撚死

睇完上場半4全5今場唔敢買

屌你個閪，估唔到6.5b,7.5b都開得番

50mins allin左阿根廷NG，嚇撚到死

上次半4全5

係唔係 球王 美沙刷架？ 利申無睇

留名睇8+1美斯 上盤飛

咁都輸

換撚走左啦

9

9c

屌你老母

無開？

好似係

第9隻有冇開

我無買到

臨尾爆角 CLS

365好似無數最後果個 可能無開

上次還上次喇

走地角細黨全滅

算啦 18:00 all in 696 一鋪番身

睇直播 最後隻角無開 吹左完場

哇屌
哥2:1
幾多倍呀

半2全8 友誼波抵輸

穿埋泰仔

唔敢買 心靈左好多注

屋企搭到返公司先肯入

阿狗臨尾先發力

今次撐你

今晚跑馬仔

其實696主場定甲府馬會同球探唔同

中場買左6.5 7.5角大等死

中立場

係咪太多新會然無聽過墨西哥大蛇
咁多人買墨西哥

屌你老母泥膠頂撚住

2:2

屌你個閪 假波到痴左線

回返小小血

前鋒都輸比山雞
真係咁大安旨意696正氣？

哥斯達咪撚比人cup呀屌你老母

馬會話甲府主場

秋哥有無tg

696強陣

泥膠12m

秘魯入多粒

2018仲買秘魯

輸埋

整3球12 碼

法國咩比數？

又2:3
又幾日前劇本

劇本和波

你一腳呀我一腳

哥達gel得

想派我？

屌你老母3-3

友誼嘛 唔係咩

打和

哥達頂實 咪撚比人再入

炸

嘩屌你個閪彈弓手

Fake

秘魯4:3完場啦

想求救

無雷神又準備贏錢

屌你老味真係嬲
買左阿根廷讓主串秘魯主
諗住主熱熱地幾穩陣

日日訓左買唔到3.45 真係好明智

呢d閪波咁熱都買
買大波咪算

閪波先好 易開冷

賓賓個籠好似返左去卡迪

我豬到仆街仲點救你

Yo

冇波賭又係我頭蛇出黎玩既時候

我都想求救

今晚696強陣

瞓醒收錢

哥斯達黎加 近幾場咁勁嘅

6點一定696

贏左十幾場先輸一場 慢慢鞭

等刺客巴帶領 琴晚意粉驚足89mins

落黎食支煙先啦

成副身家allin 696

仲係屋企未出街

696大船

2世祖唔洗做

國父 跟你上次教 今朝阿軍庭1.5/2收錢

佢應該跟左你輸果場

應該就係啦 負皮埋你

泰國又係派錢波

696掂唔掂 甲府好守得架喎

刺巴

其實係咪真係我黑
落二百細細地都可以輸
黑山0:1
有冇57蚊起飛大計

696係咪強陣？

696客其他

泰仔盤定大波好？

我就衝動左瞓醒啱啱好中場諗都唔諗就2.5b 之後補1.5/2都要輸

696 買咩穩陣

第一隊入球

1.51 俾狗屌

仲讀緊書 嘰

肯定696半一上盤實撚狗

大泥膠近兩場真係假到癲

國父 睇左好多場想問下阿根庭個埸22‘-23’ 2.5/3有人瘋狂落飛即係佢地覺得起碼有3球？

696 贏完亞冠，聯賽無嘢爭，呢場點睇都係正氣波

正常係有機會但臨場發揮都好重要，如果呢班波我有睇一定唔要2.5b 數據只係一個指標

泰仔半大全大得唔得？

696陣間會大落飛...

廢青 嘰

696 信念注 唔睇盤啦 連登場場都講強陣

696！

唔想去入錢

買-0.5/-1?

甲府冇得輸

好悶 收工未 想賭

696要上船既快啦

696 泰 2x1
ec收蚊

696 泰仔 串盤好唔好

串啦 輸少一半

原來星期五就有聯賽 忍撚埋呢兩日再賭

咁真係後備都強陣麻

代派已完成
請自行查收

你個名

696跌到1.88

用400蚊買串

燒賣？

多謝yuifans巴

696熱得濟喎

中記串燒

甲府風林半大全大

唔使多謝

甲1.92 696 1.90

696派錢日

六點！

有無好介紹
又到第三口

升返1.92 狗會派錢

未買既又有機會買返啦

見到半一盤就唔開胃

呢幾日旺 陣間掃尻696

甲組腳打乙組腳讓半一

垃坡盃696唔care
甲府出線

6點半主

呢一刻睇似半細全細，我開波先買

Follow u

甲府又變低水

696出面回到半球 睇黎今鋪唔係強陣

696副選

可以直屌-1

696不嬲副選勁過正選

btw 球探寫中立場 但個場係甲府主場黎？

識貨

allin 696

半客買左了

齊贏

呢場唔買下盤唔好話自己識波
未出陣就已經回到咁，九成外圍飛到

但係我一早買咗上盤

引主啫

冇出鬼佬 針得

越回越要！

無沙真奴 里奧施華

上盤派錢咁派

貼埋696 b隊好無？

秦國出面落到一球了
馬會東亞 晏過出面轉賠率的 要上船就快

鹿島鹿角係咪宇宙航母

泰國先係

甲府必大

鹿島副選 ALL IN

買半一泰國？

對住乙組仔 輕鬆屌打

等轉一球先買喇

696強陣 allin

鳩蛇出超重心未

繼續696重心上盤

696高水

-1泰國未要贏兩球？

上盤回 細落飛
好似擺明講比你聽會悶和咁

客其他啦仲洗諗

高水即係 引人買客？

串左696 泰仔

引人買甲

打錯 你岩 引人買甲

泰國作客讓半一 有啲惡搞

1001了

sick ball 696 100%波 連登仔愛隊